WhatsApp 同現實 你會點揀？

雖然同女朋友係一齊咗唔長時間 不過都唔常wts 平時都係交代下自己行蹤咁 因為大家都成日見 所以現實比較多野講 但發覺身邊有好多人同男女朋友都成日wts 特別係唔見既時候好多野講咁 但我就覺得wts傾計似終冇現實傾計咁直接

正評 ：大家有唔同既相處方式 舒服就得
負評 ：咩時候都同女朋友傾計